打乞痴要掩口，病要戴口罩，廢中廢老已經完全忘記

冇病嘅要戴口罩保護自己

有時班老嘢真係唔怪得啲後生唔鍾意佢地

整多次sars就岩
屌你老母成班垃圾支那賤畜

人地日本人坐車聽電話一係落車一係掩口傾完勁唔好意思

香港班廢老民革抵壘垃圾賤畜就坐車對撚住你塊面連口水帶痰咁咳
仲未計含住last一啖煙上車班賤種